不合作運動

捉一盤好大的棋 香港核心交通運輸 如果用呢一招 罷工罷課罷市就可以實行. (mtr) 另一個問題就係要令抗爭者 可以有其他方法去到 政府總部

收皮啦連登司令官

Ive仔智力

我都係畀個意見啫